乜撚野係踩港

事實就係事實 非事實就係非事實 意見就係意見

好學唔學 學大陸D垃圾咁黑呢樣黑個樣

喂呀 時事台圍爐小圈子全都心碎了💔

Shit, 開錯台